比你捉到十隻鬼 都抵唔返一個手足比人屈係鬼

捉鬼係無意義加自我分化既行為

請相信獨立思考

不要沉醉捉鬼

見到有手足做緊啲同你預期唔同既野

試下講：手足，點解咁做？我覺得咁做好啲

唔好講：屌你老母有鬼

而家個捉鬼氣氛令我好不安

不分化，不割席，目標一致！

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

請停止捉鬼

幫推
不捉鬼
不分化

兄弟爬山

見到有朋友比人話鬼

個心那住那住

佢付出唔會比其他人少

俾啲時間前線進化
冇經歷過雨革捉鬼既恐怖
其實好難修正
向好果邊諗
而家所有人都只係驚有鬼帶風向送人頭
而唔係直接ban左勇武做鬼

四隻字“保持理智”

我明白

但捉鬼風氣需要修正

盡量開解返朋友

推

Push

我地唔係要捉鬼,而係要有獨立思考,睇穿鬼嘅行為,去警惕其他人

叫佢體諒

大家都係擔心

但希望大家都明白

捉鬼係無實際用途

大大聲捉鬼果個人 本身會唔會係鬼
要捉都低調捉 理性捉 有證據地捉
9捉人果D可能先係鬼

捉鬼是沒有用的
因為最後你仍是會把鬼放了
這隻鬼下一次依然會再出現

捉鬼往往就係分化嘅開始,千祈唔好做

尋日睇live
好多人都鬼鬼聲咁話
但其中一個係我朋友

我就唔會話尋日唔走果班係鬼嘅,但懞就唔駛講啦

咁我都有話佢
我沖埋涼佢都仲未走

係

唔好掛住捉鬼啦

推推推

佢地有自己諗法
只可以勸完都覺得要留
就要後果自負
起明知有鬼既情況下仲要堅持全體
一齊留一齊走
唔係團結，係傻
你自己唔走又會影響更多人判斷覺得唔可以走

大致此同
除左話「明知有鬼」

因為黎緊所有行動都一定會有「鬼」
所以將唔理想既行動都歸納係「鬼」
亦而係心底裡都捉緊「鬼」

所以係自己走，勸完就算
你自己唔認同就走
理念係群眾智慧選擇走定留
用腳投票，少部分認為要留既
見唔對路少人就會一齊走

認同
前線獨立思考
冷氣既 請盡力勸
但唔好屌 唔好話人係鬼

推！不捉鬼！有人做kai野自己分析唔會亂跟就得！

tui

岩 推

都過左5年啦
仲係咁多人有捉鬼癮

捉到又點？起底有用咩？最後咪又係不了了之，所以不如唔好晒精神捉

真

［永不割蓆，永不分化，保持改進］今日總結，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制，請大家對手足保持體諒嘅態度

818 總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如全面散場前三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上嗰日目標已經達成（搶佔國際輿論），冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得可能唔係太好

同一時間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己做最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，間接迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，加上客觀因素（現場人多電話收到嘅信號會少/ 局勢變化可能太快）散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

所以，請大家對手足保持體諒嘅態度，兵荒馬亂之際大家嘅心情難免心急，語氣上亦會有所失儀，唯希望大家之後仍然可以再度團結，齊上齊落，打贏呢一場逆權運動

完全認同
你估打緊仗 捉完佢殺左佢咩

就算要傷害10個手足 都唔可以放過一隻鬼

鬼係捉唔哂
反而覺得更嚴重既係將某部份衝擊行為話係鬼做
前線會覺得自己做既野不被認同
間接被割蓆
又去返邊個衝邊個係鬼既心態

唔好俾鬼fake到跟埋佢做就得

推

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

認同請分享，好人一生平安

依個係再深層次既問題

無錯，鬼捉唔哂，只要每次冷靜溝通同思考就唔會咁易中招

無錯

同意
啲鬼捉左出黎又點
綁住影佢相
再下次兵荒馬亂果陣比你見到都係唔會認到啦

相反捉錯手足就累死人

我已經心灰咗

試下叫佢付出少啲可能會似番個人？ 凡事太盡緣份早盡。

尋日啲狗直頭放隻鬼喺警車入面遊街
無痴反光紙,無用私家車
直接坐喺警車入面
喺啲極多人嘅街上面行俾人影相

佢地咁做係想達到啲目的各位自己諗

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

- 分享自 LIHKG 討論

有種坐左時光機咁樣

有個裝備兄弟有出眼罩教學 又出力派防具
比人話卧底

心都痛撚埋

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

不分化，不割席，目標一致！

點解會咁多亂咁捉鬼嘅post，本身都冇留意
見突然好多post講呢樣野先知⋯
我嘅立場同篇文嘅回覆一樣，
亂咁鬧人係鬼或者亂咁捉鬼，
其實會令被誤會嘅手足覺得失望同心灰意冷，
所有投入參與同關注呢件事嘅手足其實大家都付出咗好多
冇確實證據就用一句「鬼」黎抹殺哂對方嘅付出，其實係好過份嘅一件事
大家目標都一致，只係有時會有觀點與角度上嘅唔同，造成唔同嘅處理手法。見到有問題或者錯誤，可以互相指出，但唔應該用一句「鬼」去傷害喺呢件事付出咗咁多嘅手足。

被冤枉咗嘅手足唔好傷心，支持你哋嘅人有好多，而且某程度上，鬼呢件事應該係被半夜帶風向，唔洗入心
因為岩岩先覺得我篇野可能會被誤會為捉鬼，所以都係打埋我嘅諗法出黎會比較好⋯

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

補返我自己嘅立場同意見

係，呢個真係，
而家成日係唔係都用一句「鬼」黎撻人，
我唔明咁嘅必要喺邊

邊個話捉鬼果個就係鬼

捉鬼=自爆

不捉鬼 不分化！

信任開始出現裂痕
唔岩聽=鬼
就逼使人地跟佢個套行

兄弟爬山 各自努力
勿忘初衷

agger

鬼就實有，但捉鬼既話極易捉錯，除非係啲好明顯係得鬼先會做既野，例如影人大頭，否則亂捉鬼係無意思

無所謂啦
全金鐘的人都是鬼
捉鬼的是鬼 叫人唔好捉鬼的是鬼 留低的是鬼 走的是鬼 意見不合的是鬼
香港人不配擁有民主
我講咗呢句嘢都係鬼

講侮氣說話都無用

大家互相提醒吧

sor我以為玩緊狼人殺

比著係我都會好 sad
本來做d 野都未必係好有用/好岩
大家都係盡做
再受d 咁既打擊真係會頹晒

岩岩先比人屈係警狗 叫我跳樓死
真係好叻豬
繼續捉丫
鄧炳強就係想你地繼續捉

捉鬼真係唔好

利申：有朋友因為生得似狗，身型又似狗，被人誤會係狗
好彩佢冇咩嘢，當笑話。

講左好耐 鬼係捉唔曬
尤其係啲相同啲片
捉錯左又唔會認
利申：岩先比人屈係警狗叫我跳樓死

push

發現大家最缺既唔係gear 而係獨立思考能力

去支持下兄弟
兄弟付出既比好多人多

而家係

尋晚金水先咁做完

所以要修正風向

不分化 不捉鬼 不割𥱊 不篤灰

有道理，反思中

對唔住我尋晚屌你地係鬼，以後不再犯不分化不割蓆

幫推

唔好再捉鬼啦
相信前線有獨立思考

推推

琴日遊行已經比個阿叔拍膊頭話辛苦唒阿sir
幾撚驚身邊d人起哄
明明我乜9野都無做
無帶裝淨係帶左面巾

捉完可以點

如果係真就要群起攻之
不割不分不篤永遠係大原則

岩阿, 但浮上水送頭的無理由唔捉的

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

推，不要浪費時間追鬼

不安撚

真，請在勇武心灰意冷退下火線之前珍惜勇武，同佢地企係同一陣線

睇住連登/公海嘅風向俾人帶到係咁捉鬼

又話和理非最大武器，一激進少少就話有鬼

我個心就好撚痛，點解大家又要犯一四年嘅錯誤

點解我講極大家都仲係要捉鬼

我覺得我好快就俾人話係鬼

做到都無用，你打鑊佢咩

同意，毋忘5年前兩傘運動（特登用「運動」呢個字眼）係點樣拆散？

========
咁都無200000個簽名？

支持不捉鬼

但係有無提議點可以保護大家，唔好俾811事件重現？